元朗已開波！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咩料?

WTF ?

今日元朗有721遊行！！！

防暴狗見721「警黑勾結」紙牌發癲 對人群發射胡椒噴霧！

又再打響返第一槍，其他各地分部全力配合。

咩事

whats going. on?

而家仲有足球踢咩？

標題黨

訓左無睇，而家幾比幾?

岩岩行過
淨係見到班人無目的咁
唱下歌之後又俾人噴又俾人拉
畫面幾靚但唔知做緊乜